笑波子真係好勁呀！！

連冒險樂園都請佢 haters無野講啦掛

邊個靜靜雞負皮呀

屌你老味夠膽出嚟見我

唔講咁多 正皮咗先

LM睇改圖

冒險樂園? 咩大公司大機構？
YouTube個Playstation Channel 家陣都無上傳佢個日GTsports既片，真係終極恥笑。

改你老母
好學生計劃咁正面都改人圖

人地笑波子做you two爬個陣你都未出世呀

唔講咁多

男神

隻狗好得意

冒險樂園多小自學雞玩？

唔撚係掛 咁柒？
利申冇睇過佢

( Show Blocked User - 含撚獸林早洩 )

應該係冒險樂園勁
知佢啲觀眾全部都係幼稚園/小學生或者啲啱啱升中嘅中學雞所以搵佢做「大使」

好撚柒

這個人是誰？

負皮 上一頁

邊個嚟？

成班垃圾成日問邊個嚟
好心你地自己照照鏡先啦
憑咩甘話人

人地點都出名過你班毒撚囉
死左都冇人知你邊位

YO！